[求救!!] 屋企個cam有人同我say hello

係屋企坐坐下，有把男人聲同我say hello
係咪改左密碼就可以杜絕？
定係要換左個cam?

問下個CAM入面既人咪知囉

唔好咁啦

我以為自己撞鬼

當識新朋友仔囉

係屋企就閂咗個Cam個電源佢啦

係咪轉左ip就得？

睇晒啦

用vpn啦

屋企工人有偷野前科
唔裝唔得

咩叫vpn?

我咩科技野都唔識 而家去Google 下

絲打應該係靚女

該名女網友描述，她在3個月前購入Webcam，裝在房間想監看小孩，沒想到自己卻意外成為被監看的人！某天她在床上餵母乳時，突然聽到Webcam有男聲說話，她以為是老公，叫女兒去聽聽看，並把電視關掉，沒想到這時Webcam傳出的陌生聲音卻說：「我沒出聲音，你都不知道我在看你餵奶嗎？」她聞言，嚇得立刻用紗布巾遮掩胸部，並致電老公確定不是他，這時陌生男聲又再說同樣的話：「我沒出聲音，你都不知道我在看你餵奶嗎？」她驚恐極了，即刻拔除電源。

唔明點樣用個cam同你講野

有種cam係可以對話

肥同毒你唔知姐

我覺得條友係想提我 先同我say hello

正啦，咁又可以識個新朋友

IP cam 比人 hack 左姐無咩野

咩牌子？大陸野？

你應該瘋狂同佢 say hello

ip cam唔改password咪比人hack囉